[有圖] 揸特區護照的港姐會唔會自卑？

美加差唔多一半

臭雞

5粒星就咪show出來